- Nyní se můžete přihlásit více účty najednou
- Vylepšeny motivy
- Aplikace nyní lépe funguje na nových verzích Androidu
- Všechny funkce jsou od teď zdarma. Děkuji všem, kteří v minulosti přispěli ❤️!